點算！我發覺我自己最近愛上左Mamamoo

又靚女又有實力
好想瘋狂吹奏佢哋❤

想洗白?

唔係
真係對佢哋有好感❤

做咩改左名

藝洋小姐姐太靚
冇計

樓豬PR公司高層，大家快Block！

係咪冤枉？

應該係黑

我心目中嘅第二

你以後再煩一次
我就覆一次

話時話有冇人發現佢個分身真係冇出現過

米屈

25

係
我愛TL

次次都係咁
煩撚到

我冇分身

星期一就撐 星期二就反 星期三又撐
次次都係咁 對住個個idol都係咁
為咗鳩up自己立場都冇
“哈哈哈我反你idol呀哈哈哈我宜家又反”
弱撚智到

天朝XXXX怡人(對唔住大佬/華為狫) -
經常宣傳大陸妹/大陸綜藝節目 仲要唔係開嚟呃負評 係真係睇
例：[婧]青春有你2(3)35個小姐姐繼續加油

仲要用華為手機 真係垃圾冇得救

又黑

who🤔